Documento gerado sob autenticação Nº ZRB.127.286.5GQ, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             11328                  de  20/12/2017
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°38023,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei  nº.9.527,  de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO ENSINO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MESAC ROBERTO SILVEIRA JUNIOR (Siape: 2153094 ),
 para substituir   CRISTIANE WERLANG (Siape: 3121440 ), Chefe do Depto de Arte Dramática do Instituto de
Artes, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 22/12/2017 a 05/01/2018, com o
decorrente pagamento das vantagens por 15 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
